樓下果老野成日播老餅歌，播到勁大聲

保安又搵過，落去同佢講又試過，都係播到勁大聲，有咩方法可以報仇

買枝白蠟燭棟喺佢門口點着佢

轟返佢

佢耳聽唔清楚，點轟都無用

你狂播陽光點的歌 同佢鬥大聲

搵喇叭播av

你咪播番大聲啲兒歌囉

之後樓上個個又開po 話樓下條廢青成日播歌播到勁大聲